【收皮啦分化撚失敗撚】大埔之外仲有元朗將軍澳！！

根本就非常成功！！
一反19連登係咁話完喇完喇既分化風

各區大把人仍然為公義肉緊
想贏、想救返義士

又落撚曬柒頭港共既面
齋拎尋日黎講港共可以打飛機話暴力退潮
暴徒捉得7788
一日之後，各區商場都同你拆曬佢

唔係話驕兵
但係keep住

老土講句
唔係因為有希望先至堅持！
而係因為堅持先有希望！！
光復香港、我地要贏返義士想要既香港

btw九龍東手足下禮拜好出黎！

推

推！

唔係因為有希望先至堅持
而係因為堅持先會有希望！！

大埔口罩都無，唔好係路呀

全世界都唔上口罩x10區
港共只可以整真集中營黎收我地監

anyway義士、街坊睇路
我地姑且期望年底前一定決到勝負！

大陸已經有恐怖分子滲透香港

鼓勵post又冇人推
連登真係比分化撚食曬？

記得我地最開始係點？
就算機場散水嬲到震，我地都會睇好既一面
睇倒左港共幾多錢
點解呢兩日又剩係識話香港人唔配有民主？

只要我地行啱方向，路途崎嶇
我地都會行到
除非我地休息、我地停落黎、我地階段性勝利

大埔友，今日商場呀，快離開馬路，快

推阿

大埔完成商場任務就散

大家今日好叻

今日大家好叻
下禮拜我地要更進一步！！